假如讓我說下去......

其實你已經有男朋友
當初做咩覆ig story 撩我傾計
做咩讚我
做咩講早抖
做咩出黎食飯
。
。
。
做咩令我下沉

E加我搵你傾計
藍tick、覆標點符號、講唔會多過2句
E加姐係點....我真係唔知你想點...
我只係想同你傾計姐....你以為我會好受咩咁樣？
昔日主動撩我既人，到底係邊個？

定對你黎講...ed就係你既處世之道？
對你黎講，愛情同友情 有乜分別？

「先挑引我的人愛得比我少」- 心跳回憶

我知自己好鐘意你...但偏偏有男朋友既你走黎撩我

我應該....
👍🏻 離開 不應再打擾愛人

👎🏻 痴纏 等佢空一雙足印

我已經預備好哂 受傷的勇氣

祈求天父做10分鐘好人.......

唔好搞妹妹仔啦

到我睜開眼
無明燈指引

妹妹仔都係咁咩

當我靠近 臉上盡是密雲
傻人都知 一心對我降溫

你在迴避我親近 沒疑問

請記住時間如果來到

死心不息愛你
表演討好的雜技

都係想配合你姐

大概正中你厭惡的禁忌....

I love I hate i'll always be afraid
永遠也害怕你
😖

死毒撚，講早抖都唔得

唔中意我 咪撚同我講早抖

會唔會係你自己一相情願諗多左

無理由

9成9係 快啲抽身 祝你好運

Ed就係沾上你既代價？

尼d女人真係恐怖....噁心
咩心態？
你地真係咁缺男性朋友咩？

好想灌醉自己
清醒只會令我更痛苦

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

太美麗的東西碰不得

死毒撚 講句早抖就春心蕩漾
人地想偷食想收兵佢嘅事，你明知人地有男朋友你都咁
你個人都唔方好得去邊
你都係唔好扮晒慘扮晒可憐咁喇

真係有拍過拖比人飛俾人呃，叫下春都情有可原
而家未拍拖，係咁意同你flirt下就咁
比你真係一齊到，然後hurt你嘅話仲得了嘅？

愛過的 成熟了 犯錯只因失戀太少

春秋岩你

屌 巴打好直接 中point
樓豬唔好再自作多情